搵車車你去差館做埋剩餘手續

都話popo唔可信

what’s happen

睇live，講到明，出到黎首先搜身有冇違禁品，然後登記資料，最後警察會用車送你返

差館做埋剩餘手續

會唔會叫佢地做埋污點證人

剩餘手續: 輪姦同虐待

咁其實咪即係拉 根本呃人

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地